聽日和理非遊行一定要唱聖詩！

最近大家好似已經唔記得左Sing Hallelujah to the Lord哩首歌

但我想提議返各位，聽日我地再loop返E首歌，因為係一個非法但和平既集會遊行入面唱宗教歌曲係有幾大好處：

1. 將非法既遊行集會合法化
因為係香港宗教類型既集會係唔需要申請，而聽日818係維園外既遊行其實算係非法，但假如長期有人唱住隻歌，我地就可以改變個集會既定性

2. 有人會講：反正警犬都唔跟規舉做野，唱聖詩佢都唔會當你地合法聚會嫁啦。E個PT某程度都無錯，但重點係持續唱聖詩可以有助於遊行人士免受司法迫害，因為假如狗最後真係出催淚彈然後濫捕和平既示威者，最後落唔落charge係律政處，如果有好多片影到係有人長期唱緊詩歌，就會令到告唔入or佢地明知會輸官司所以索性唔告既機會大大增加；另外，如果狗係大家和平唱聖詩既時候，繼續放催淚彈or施暴既話，我地又會多左文宣題材，而且d片段仲可以直接target海外既宗教界別

3. 短暫紓緩大家同警犬之間既仇恨情緒
雖然我知大家見到警犬811同之前既惡行仲好嬲，但我地要記住聽日既集會策略上暫時既共識係係由頭到尾盡量和理非，所以如果個環境長期充滿左peaceful既詩歌，相信會令雙方既情緒都會較為平和、冷靜，咁樣除左會減少雙方爆發衝突既情況，亦可以令果D想無事生非既內鬼冇咁容易入手

所以呼籲各位休班耶青準時空群出動！由讚美主既詩句傳遍金鐘銅鑼灣

認同既話請大家正評幫推！！

慕道者都算？

【集腋成裘】【大家一齊寫】香港抗爭大事記

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫